re0算唔算已經超越左刀劍成為輕小動畫一哥？

自問對動畫既評價一向都相當嚴格
呢種穿越漫通常都會因為不停重複劇情而覺得煩
但re0穿越得黎劇情又獲獲新鮮唔會同你拖泥帶水
再睇住主角冇乜才能一路崩潰一路成長又好有代入感
角色個性又夠獨特惹人鐘意
成套野都算係近年少有0死角既動畫
見依家通街個個都識雷母email真係抵佢成功
我已經決定含淚將我心目中既動畫一哥由刀劍改為re0

g持

物語好睇啲 不過睇人啦

岩岩睇到奧托冒死救老友咸能jor
人生有個咁既手足真係無憾了

呢套太舊冇睇過

動畫製作組有好大功勞
雖然D人話CUT左原著好多細節
但動畫表現出黎既張力真係大好多
個種絕望感表現到真係睇完都有D唔舒服咁

樓豬=反骨仔

刀劍睇左第一季已棄
太悶又多支線
好期待打boss係點，點知打幾下就完

當初贏在異世界有新鮮感
依家越出越多真係冇乜特別

主角絕望d表情好到位

486屌打啦

個個都知雷姆係雞

我既私家雞

刀劍開頭係好睇，困喺遊戲裡面嗰種危機感好正，但打後嗰d變哂日常咁真係無乜動力追落去

第二季真係好好睇，睇第一季個陣睇到王宮差啲棄番，主角柒能到

刀劍睇左3集無睇
Re0 重睇左4次

人點都會有D柒事既
有時係大廷廣眾明知自己柒左為左面子都會死頂
睇得出佢重視emilia但可惜唔夠成熟未識大局為重
同埋主角一直以黎付出同收獲完全唔成正比都難免心理唔平衡
自己明明有特殊能力但又比人地睇唔起自然想鬥氣變得固執自大
覺得自己經歷過晒知道真相人地聽晒佢支笛就岩
但係人地眼中你只不過係9UP緊唔想理你，心急起黎就變到唔識思考
其實呢套野真係將主角描述得好貼地
之後係主角最絕望既時候仲出現左個無條件支持佢又有能力既女人
屌那星 作者完全知道我地毒撚最想要既係咩
一路追個有身份地位識欲擒故縱既高貴女人又有個全能到仆街既可愛妹紙死心塌地咁做後備

咁癲
我覺得佢最正係每次死亡回歸發生既野都估佢唔到個陣驚喜
知道左再睇又冇咁過癮

刀劍爛尾，無喇喇上左宇宙打，對個結局超失望

第一季落哂雪帕克變返本來形態果時又係睇到好衝擊...
果集仲無埋ED直接用果幕黎出幕後製作

刀劍幾時做過一哥

加非爾個角色太on9。小說睇到後面頂佢唔順棄左。 劇情劇黎講開頭到聖域篇前係好好睇，由其動畫第一季真係好睇。第二季嘅話不了。

個陣真係睇到呆撚左，心諗:
吓? 做乜鳩? 無啦啦做乜有隻大老鼠飛出黎，邊有可能得打到，而且重有隻19大罪司教

re0主角貼地好多

刀劍主角外掛+中二病

出左冇耐已經係

咪捧殺啦

定啦 真正既雞蛋係唔會有骨頭

個幾集不停咁團滅，又睇住掃把佬不停咁死，睇到我個人好不安。尤其是睇到後面先發現個隻野原來係帕克嘅時候好衝擊

刀劍睇兩集就棄咗

涼宮唔服

過氣啦 依家後生連首歌都未必識

最垃圾方面嘅一哥

Re0都係紅一時啫
廿年後睇返隨時連夏娜都比唔上

依家仲紅緊

雖說Re0假假哋都紅咗4年 不過廿年後就真係難講喇

你睇過涼宮但係冇睇過物語? 玩膠定唔想睇咋?

god knows第9位

作為fans黎講最驚呢啲PO 期待又怕受傷害
但以動畫黎講真係唔錯 睇得開心最緊要

唔好講到sao係一哥咁好無

我不嬲好睇就讚

咪話前一哥

doubt

鐵血的孤兒 世界第一

算
輕鬆超越

唔係異世界

輕小真係佢賣得最多WO

ggo開始就已經唔覺好睇

過多幾年大家會覺得刀劍劇情好老套
但re0過多幾年都未有一套動畫係同佢相似